\section{Projektmanagement}~\\
Beim Projektmanagement werden verschiedene Pläne erstellt, die die Planung der Diplomarbeit in Ablauf und Struktur unterstützen. Neben dem positiven Aspekt der Übersichtlichkeit und klaren Struktur spart man dadurch auch Zeit ein, welche für die Durchführung der Arbeit verwendet werden kann. Folgende Pläne werden verwendet:
\begin{itemize}
	\item Projektauftrag
	\item Projektzieleplan
	\item Projektueltmweltanalyse
	\item Objektstrukturplan
	\item Projektstrukturplan
	\item Meilensteinplan
	\item Funktionendiagramm
	\item Balkenplan
\end{itemize}
\newpage
%% Projektauftrag
\input{projektmanagement/auftrag.tex}
\newpage
%% Projektzieleplan
\input{projektmanagement/zieleplan.tex}
\newpage
%% Projektumweltanalyse
\input{projektmanagement/umweltanalyse.tex}
\newpage
%% Objektstrukturplan (OSP)
\input{projektmanagement/osp.tex}
\newpage
%% Projektstrukturplan (PSP)
\input{projektmanagement/psp.tex}
\newpage
%% Meilensteinplan
\input{projektmanagement/meilensteinplan.tex}
\newpage
%% Funktionendiagramm
\input{projektmanagement/funktionendiagramm}
\newpage
%% Projektbalken/Gantt-plan
\input{projektmanagement/balkenplan}
\newpage
\input{projektmanagement/risikoanalyse}